[突發！]正式宣佈連登今日起 由我地10後接管！

有無9月1 升小1巴打揮個手

放學屌住女食金拱門

巧型牙清

問老母拎$20請哂成班女食金拱門係威既

20蚊請得啲咩

8歲點申請acct?

落7仔買張儲值卡，我果陣買20蚊面額

冇睇過大丁哥哥同笑波子哥哥既90後，真係唔算有童年回憶

happy meal 17蚊

Me😘

hoball

媽的貢丸

逗完利是可以威一排

新地筒, 夠每人舔一下.